[下集好睇] [最後五集] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (28)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後37至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

留名

呢段真係好睇到惠惠善善終於和好 好開心
唔開心呀細咁就死左

光復香港

莊way今集MVP

大家都嬲唔落對方
本身都係想為對方好

屌大家好癲

關志浩定善善on9 d

lm

1晚3個POST

醉曖牙談

我唔鍾意AK借勢selfie

係反而你帶佢返到去 同訓係床既佢selfie都正常小小

一定係善善 冇腦嘅

點五步入面打排球

有套叫心冤好似都有佢

呢part真係唔太掂

證明志浩真係好貪玩

女神胸壓你，正常反應

堂哥同鬼佬打到啪啪聲

正
腳腳掃埋去
拍劇應該係要就力
下下用腿嘅都係掃上去
就住就住睇得冇咁爽

cls莊way今集呢場打咗9粒鐘
有啲癲

佢嘅付出係無白費
拍出嚟好好睇

光復建心館

岩

真係好睇

嚟緊viutv播 好似擺星期日

善善：bb I love u
莊惠：I.....我地係親人
善善：

睇到我嘩嘩聲，型到

希望viu拍番多d武打時裝劇超正

今晚呀談場打戲拍咗9個鍾

拍出黎好睇高汁
現時成套戲頭三（排名分先後）

1. 武田國全天橋底挑紙皮道場機同馬cf過招
2. 莊惠大戰打針呀細
3. 馬剛山沖繩打魔裟斗

小玥第1次上台打都幾好睇

後生馬剛正大牌檔爛仔交都正

善善
呀細

頭嗰段

有集四個徒弟都上擂台都好睇

惠惠只係唔敢講出嚟
我知佢心入面係想講I love you too

而家晚吹又有棠哥，撈埋汁先

//有些東西不放在你面前你不會去想，放在你面前就會忍不住想要/

再細味呢句說話，感覺無限唏噓

啊細有出力抬啊談上去

親人卡

藉口嚟嘅啫
一定係

有冇人知今晚莊惠對住空手道袍回憶個時首歌係咩名

提子我知你有mon post
呢兩集你好型呀香港Adam Driver

真係咩

係嘅大佬知道大佬

之前個尾曲比人插劇透又剩，早兩日聽棠哥直播話係為尾曲特燈拍，笑左

棠哥fb見到咁嘅對話
網民1：今集太精彩，文戲很感動
棠哥：本來係，但係我睇完大電視之後出嚟個效果我好不滿
網民2：點解好不滿? 講黎分析下?
棠哥：喺度講咪即係開名X人！
算啦
我扻頭埋牆得啦

以為AK會趁惠惠頂唔順即刻走落樓下送去醫院
係咪唔可以用正常思路睇呢套劇

阿談今集正到

點解阿細要救善善?

真男人

沉船

心軟?
其實佢之後大可以就咁劈善善係門口就算
冇必要打電話比惠惠呀 又唔係綁架

阿細係鐘意打拳
唔代表佢心底係壞人
打拳以外嘅嘢佢應該係正常人
睇佢可以打足十幾個鐘就知

你覺得佢話緊邊個？

右邊咩名

尋日又係聽善善講完就心軟
。
。
。
。
。
。
其實成套戲佢都冇做過啲咩仆街嘢

放人嗰個俾人尋仇

利申小玥打手轉做阿細打手

今集惠善

幕後掛，可能放大矇左少少

歐錦棠 Stephen Au

莊惠私了阿細
係廿集裏面打得最殘忍嘅一段
係你死我亡嘅街頭實戰處理
亦係莊惠首次真正使用「暴力」嘅時候。

成場戲拍足九粒鐘
好多動作即教即學即用
衰女包走牆、撞硬物、360度飛踢、jump side kick⋯乜都係第一次！
乜嘢人嚟㗎？！
#打天下
#談善言

播到得返3集又勁多野未交代，小穴老母比人打都打左三四集，我淫賤又搞2集，wingto香港人加油又一集，唔係話要cut大陸妹啲戲但係你搞咁多野就好心拍廿五至三十集啦，師父同莊惠都叫有交代下啲，dllm善惠線就由一開波就知世mode無交代點解善善點解會為莊惠犧牲到咁，大師兄線又係無咩交代個師兄反目個反差（淨係對白加一兩個shot cover以為好fd），師妹線叫做平均分布但係就得返幾集比你攻略仲要講主線，556去到結局篇仲係用途不明...

套劇明明好好睇如果收得唔靚會好可惜囉

我淫賤又搞2集

首女聲英文歌bgm叫咩名 搵極都搵唔到

其實阿細都唔係冇人性,點解佢要殺莊惠(用鐵通桶莊惠)?

其實可以參考日劇, 佢地本身集數少, 所以好多野都可以係1-2集內交代完而又可以幫助返條主線(類似wingto果part咁)

場打鬥好長,唔知嗰時拍左幾耐?

我都想知

我用埋 KKBOX 搵都搵唔到

劇情好似去得好慢咁
最後三集, 究竟會點

我聽完啲詞google search都無 是咪佢地自己作㗎

棠哥講個首係外國買既罐頭歌？

阿談

9粒鐘

阿細想殺人 鐵通向下插

上星期個五集時間浪費曬

邊首

佢有晚live有講名，但佢話上網都唔會搵到，唔知你係咪講個首

今晚個集莊惠同佢師父段回憶個陣播嘅個首，如果你個首就可惜了

應該係呢首，佢話係莊惠之歌，一講佢同舊教練就起歌

好的，唔該曬清

繼續新po lm

如果好似日劇10集一星期播一集拍法
AK小玥善善哩D一人最多會有一集有多D戲做交代佢地角色D野

selfie真係over咗少少嘅
不過又幾貼合佢個角色

惠惠一直以為自己好了解空手道精神，
但當遇到更大嘅誘惑時，
自己都差D瀨野。
對於以空手道引以為傲嘅惠惠黎講，
呢一刻令佢發現自己都會有軟弱醜陋嘅一面。
加上再回想起自己之前各種自以為是，
就崩潰了

係呀 有冇巴絲一齊傾一齊睇

阿細望落善善個樣好有愛
仲諗住阿細之後可能會幫返佢哋
點知

今集個感受拍得好深刻
莊惠果種為左朋友奮不顧身既精神
比人打到好絕望
又想拎支藥果一刻
最後自省諗返轉頭果種後悔
記返起空手道既精神而喊果一刻
談善言點解可以拍到莊惠拍到咁好

呀細就算唔啪針..同呀談對打都可能打得贏
係比一當當左白老鼠啪左針之後就比佢當左秘密武器噤消失..少戲份到
好想睇呀細同善善

如果阿細係跟住馬剛正而唔係個垃圾一當
佢一定好撚勁

1）打戲連唔到角色性格
2）打得太激一時火遮眼嘅下意識動作
3）本身就無人性，純粹沉咗善善船

好人噤快死

佢影個下覺得邊個諗架咁膠嘅但之後拎俾老豆睇即刻成件事合理曬

應該係話莊惠隻手無事唔傷都係唔夠抽

有冇巴絲講吓第幾集邊part有出嗰首音樂，太集中睇劇情成日都冇留意到啲音樂

可能憤怒版小玥先夠抽

十七集 莊惠同阿細打完第二朝起身，佢掂件道袍，進入同師父回憶個下出

得到力量嘅捷徑

我鐘意今集莊惠幫善善着道袍時候講嘅對白

套野好多野靠腦補....

1)阿細可能想寫佢賣藥比善善果下沉左船, 結果......

2)莊惠由始至終都唔係完美性格我明白,
但衝動走去搵阿細隻DUP極唔合理, 唔洗打奧運,
都算喇,

3)隻手傷左, 磅數同技巧差咁遠都打成平手,
要阿細再啪多支藥先夠打....
上次打教練都2對1 啦.....

4) 果條明明係黑社會大老, 係大老, 賣粉架,
係後巷拍片...點阿......(都唔講明明佢走左...做咩跟住條靚...)

5) 希望唔好寫到大師兄越黎越ON9 啦.........

不過都終於比返D戲份莊惠, 成集無小玥嘅
之後嘅掙扎同怪善善TRAP佢, 都幾人性, 唔錯

希望最後唔係一當拎條片叫馬剛正讓大師兄
然後再笑9大師兄咁正路啦....

其實我有一刻諗, 會唔會小玥飛出黎擋擋擋(無線膠MODE)

反正小玥打得傷莊惠, 阿細打得傷莊惠,

所以小玥可以同阿細隻DUP, 一定係

莊惠隻手我諗起愚地獨步

喱兩日追返哂十幾集，好撚正

有冇人知首英文插曲係咩

打交嗰陣會變另一個人都唔奇

3: 所以要殺情敵

但莊惠起身問自己點返屋企
就知佢諗太多

因為咁喇叭先唔救佢

操咗十幾粒鐘都抵銷咗打針嘅優勢啦

同現實一樣，該死唔死

買定離手
棠哥贏:
大ching贏:

預告似國全羸

唔該Ching，一陣番去重溫下先

2)係想表現出善善喺莊惠心目中嘅地位有幾重要，一般朋友當然唔會咁做，但果刻惠惠實在太著緊善善，而更加比憤怒蓋過咗所有嘢（亦係咁之後出現惠惠好自責），加上惠惠本身有能力揪得下，所以先會寫佢去揾阿細挑機

3）阿細練咗十幾個鐘，唔練到無哂電都唔走，遇到莊惠果陣已經攰，莊惠其實都唔夠佢揪架，之後咪想啪針，不過唔夠阿細快啫

4）真係駁唔到，有d膠

睇呀細個眼神真係好唔忍心善善比人噤落魚缸度..所以好想阻止喇叭..仲發晒狂捏住佢條頸...最尾望住善善個眼神

岩岩放寬限眾令...唔知棠哥們有無機會一齊約出黎睇大結局呢
FB IG Live咩都好

2.由套劇一開始,莊惠就係會見義勇為,同唔怕打交
3.應該係跌針時分左心所以連中幾下頭,之後戰力大減
4.一當先係,佢只係掩飾一當

套劇肥龍不嬲係啲戇直正義撚

但完全冇鋪排就話佢虧空公款

2個打到兩敗俱傷嘅時候，肥龍出嚟尾刀

睇完呢套劇迷上阿談了

屌上星期嗰五集晒嘥啲時間啦，小玥條線拖咁長唔知做咩鳩

阿談希望佢見到個post啦

阿痰靚女！

唔記得左，數漏
現時成套戲頭五

1. 武田國全天橋底挑紙皮道場機同馬cf過招
2. 莊惠大戰打針細
3. 四個徒弟首上擂台
4. 馬剛山沖繩打魔裟斗
5. （自行補充）我預計會係今晚建心館武田國全對打馬剛正round two

佢聽左善善買針嘅原因
詳細唔記得

阿談真係做得好好
無論打戲定內心戲都好好睇

文女太少戲份啦 好可惜
明明係女主角 點解咁少戲

（有機會係文女冇時間拍太多啦）

我睇完就迷上善善

出大海無量，點打

我覺得阿細有少少唔想莊惠拍針，寧願自己拍左佢

我都覺得係

咁快上傳,唔驚影響官方點擊率?

戲份已經唔夠莊惠同小玥，分分鐘仲少過善善，叫榮譽女主角比較貼切

如果係咁就係個idea好但係拍唔到

封面都係俾阿談
文女好似得練拳嗰度打下

我估 一路打一度鬧交
最後雙雙倒地 一笑泯恩仇

呀細對善善有啲興趣...聽到心都溶晒

咁都幾tvb

以為肥龍俾一當隊冧
點知咁on9放走佢

突然間覺得阿細好慘 無啦啦比人吉左野之後踏上成魔之路

隻藥會上癮，所以更加唔可以係莊惠打

覺得林保怡新果套劇會好悶

尋晚莊惠私了。
今晚武田國全同馬剛正二十年恩怨一了百了。
係咪打就解決到問題？打完又如何？
人生充滿意想不到，你以為大喜，下一秒就轉為悲，剛正同可麗，情路再遇驚濤駭浪。
最後三集《打天下》今晚「文武雙全」
武，有武田國全復仇戰，
文，要睇文頌嫻的真摰濃情。

咁都比佢食到字

要睇

諗住搞精品路線，賣畀海外電視台？

佢要夠膽拍到cctvb 完全唔會做嘅劇種，開拓客源同攞口碑，同時又拍啲似cctvb 模式但較為精緻少少嘅劇引cctvb 啲慣性觀眾轉台，雙軌並行先有發展。
前者就係229同嘆息橋等
後者咪打天下，同嚟緊鄭中基胡囧囧主演呢堆新劇

連大陸人都讚好
係驚香港人唔欣賞咋

只要賺到錢就得
香港人嘅所謂支持/抵制其實好廉價

咁又係
唔好話咩
淨係叫人入場撐港產片/撐廣東歌
都有一大班人話不了

229擺netflix先啦

每日一天黑就好想快d到九點半睇阿談

agger 食完飯抖一陣又見到牙談

真？

志浩執屍仲要影相正仆街，仲要執惠惠

馬剛正大版檔 正過徒弟上擂台

仲要tag埋見字飲水協會

前幾十秒先拎鐵通插阿談

究竟咩事心情唔好
唔記得女女女善善

呀細勇救善善
完完全全係一個好人..編劇正仆街

《歎息橋》（英語：The Gutter），是PCCW Media Group、優酷信息技術 (北京) 有限公司聯合製作製作的一套香港電視劇

合資劇嚟

合資要睇內容，CCTVB個啲奶到2046的合拍劇，完全無晒港劇精神。得低俗笑話

阿細連普通練嘢都要劑劑打

佢一嚟就講文藝兩個字，嚇怕人

老母明明唔睇《降》
都要開住 81 玩手機
搞到我要出廳轉台

同佢講TVB暗黃唔好益佢

其實唔關事，收視係裝左統計器既屋企先算

不過齊齊同人講自己唔睇，
就可以了做左個風氣。

老豆老母睇咩其實我都唔在意

我老竇港豬都睇其他台啦

阿細好型

仲有十五分鐘

今集好睇

見到佢直插果下都
想攞佢命

準備開波(拖)

下
應該係
因為等左十七集終於等到大師兄同馬cf切磋空手道

最後三集了

死啦，棠哥講到咁一陣可麗同馬剛正唔會一齊咪...

除定褲等睇小穴

希望唔係打1分鐘唔夠

呢幾集一定好緊湊

今

一早賣咗畀大陸播，播完先香港播

奧義還未學會呀

最尾5分鍾打大師兄 完~~~下集好睇

反正剪咗 整埋gif

睇trailer見到武田國全最後果下暴走左

有鬚型啲

開波

正呀

武田國全 =

今日棠哥打武田了

開拖吧

睇喇喂

白與黑

大海無量

本土電視劑
小本製作 大大意義
今日一野追曬 而家上網等LIVE

今日有文女
似係sad ending

開波！

睇到覺得好尷尬
還我靚仔版張建聲武田國全好型

唉...唔好呀

好似想柯一舊好實嘅屎

報到

睇點樣埋尾

加多隻

又小穴

綜援

時代再興衰,不必失據,收起眼淚水

又拎我地香港福利

又有小穴

頭先愛回家又拎人出黎串花姐

第二步, 呃綜援成功

攞香港人資源

小穴

梘就好啦！

拎綜援

咬老綜

小穴: 正，個個月老綜

便秘左廿年

咬老綜…點解唔去做坦仔？

仆街社工又唔幫下我哋香港人

啲口音勁左咁多

唔佳晒你呀

揾民賤聯啦

小穴Full grant 又有公屋

撚通晒

奧巴

小穴讀完大學就發覺拎綜援好過打工，就繼續攞綜援

Oh巴

O巴

傲巴

建心館最終奧義！

呢個頭好可愛

韓文都有口音

Why not both

學生嚟⋯⋯佢老母都有做嘢嘅

吊件

美羊

吊件都要抖氣

吊件刀要透氣也

吊件都要透氣

寒劇

吊件都要唞氣

呃綜援

吊件都要條氣

吊件都要土氣

做雞都ok 50蚊可以

OPPA

阿狗

屌件

新移民老綜

學壞晒

終於完小穴線

真 睇下oppa好過暗戀laoc啦

騷埋騷埋

騷埋騒埋 佢又真係嘅

屌 越後啲口音越勁

奧巴=奧義還未學會吧

吊件都要桃氣㗎

點解仲勁過以前

跟MK妹

調件都要土氣

調件都要蹈hi

屌件都要抖氣

小穴：嘩，吊件刀夭抖嘻

仲要咒人 人地唔想同你一齊釘呀

最癌症

小玥真係推post神器

撚緊野

天説愛情回來個

好撚辛苦啲口音

樓主可唔可以pin呢個高質

蘇眉蘇眉

我老母喺度學佢口音

咇出黎架

必出黎

其實佢唔識廣東話
咁樣背D發音都幾辛苦

濕左我

小穴：吊件嘟要投吓he嘛

喂屌，呢集d口音勁左咁多

啲口音真係聽到好頭痛

曖昧不明關係研究學會同Venus好襯

老豆去咗邊

其實小玥都幾多戲
後期越嚟越多對白 越多對白就越聽唔明

真 前排都好地地

呢個好笑

天薯愛塵回來過

咇出泥㗎
撚緊啲嘢

啲口音仲勁過第一集係咩玩法

咁老母可以試下做，人工都唔錯

多左對白

我老母又問到多一次話佢係咪特登

可能呢個場口拍先

天唔天到呀

拍劇唔係跟時序拍

飯煮佢

唔扮喇
真性出晒嚟

佢一定係基

呀～～～～～

可麗：裁員啦

點解要同你條衰妹講

堅禾地煩住渠

啲對白真係講得好差呀

可能呢幕最先拍

堅禾地反煮佢

ViuTV一定要請佢去金剛旅神團2

呢隻聲 邊度似練野？

送隻豬比撈屍

佢個頭隻顏色真係好MK 但係襯落佢到又

唔係呀 屌緊小穴啊

屌緊閪

打緊飛機

喘氣

似扑緊野多啲

棠哥個語氣

扑嘢

扑緊野

緊

屌緊稍越

扑緊野咁

喘氣多人運動？

Cls

更崗牙

文女唔知有無Ng
忍到笑

笑死
吊件都要抖氣洗版

喘晒氣知咩事啦

馬教練似扑緊嘢

痴撚線

撈C扑緊野?

小穴：呀好深呀

謎之嬌喘聲

啲氣聲

同小穴攪緊野

文女個頭紅左

做咩喘曬氣咁

做咩
可惜無得睇佢同呀細啦無曬心情

棠哥call緊g？

扑緊小穴

好變態，電話度喘氣

又有公屋又有綜援

今集最後一分鐘好好睇

講住電話"運動"⋯⋯係咩劇情嚟？熟熟地

一定係扑緊

跑出場

好襯佢

佢食緊辣條

好大隻

原來係跑步

點解拍到咁怪

你去邊我都陪你去

棠哥偽毒

緣份

原來真係練緊野

原來去沖繩既原因係咁

終於講下佢哋感情啦

扑穴中

戴住airpods

棠哥，撩妹勁左咁多

尷尬囉

估到會撞到

係因為溝女.......

老mk

唔通真係扑嘢咩

突然咁識講野媾女

即刻出現你睇

你地咪亂諗野

Death flag

嘩屌好撚冧喎呢下
棠哥把聲好好j

跑馬

唔係你地以為係咩成班鹽濕仔

脫毒工程

佢完全carry到 呢啲色好易顯老

做咩又講返老豆

屌 又有老豆

志浩出場啦

快樂良駒

終於識flirt女

估唔到真係會跑步

不嬲都勁
之前扮毒食女

係咩miss咗

咩支那term黎

夜馬

做咩係咁講馬經

ak老豆比人打幾下入廠講到就死
莊惠同打針細大戰都冇事

個老豆都入型入格

唔要政治

AK讀馬變唱歌

唱馬經

要方蛇tone，紅海灣！

突然咁in用air pod

廢老嘛

香港最血淋淋嘅咪政治

阿細 RAP

唱歌講馬經

CLS
一條小抹香鯨咁款

ak真係好似廢青安

笑撚死

入戲肉！

可麗話要去買風鈴

武田國全

兜咗咁耐終於入

跑完即刻打？

咁快挑機

講返媾女

屌馬cf先

Thanks

打了

決鬥！

好突然

又影左相

嚟料喇

咁快隻揪 出氣功啦

咁快就打

國全個興奮樣

來了

花生已備

個樣真係好奸

你地打啦

你無得同我架FC鬥！

就開打

師兄啪左興奮劑

第一節就打

ready

好煩呀依個角

武田仔因愛成恨咁

大師兄啪左針
咁high

屌國全個頭
好似四十幾歲嘅中年脫髮撚咁

OSU!

奧義·強化人！

又打鼻鼾？

今晚算早

準備龜波氣功

竟然咁早打

竟然唔係最後5分鐘

劇情跳得咁快既
無啦啦打？

肯定兩師兄弟聯手搞掂一當

愛上咗師弟

又係由細打到大 打出愛火花既師弟
又係打斷自己隻腳 激死老豆既師弟

次次ak都係出埋啲無關痛癢嘅場口就完

朱康：師兄唔夠打即刻俾針你

睇下棠哥導依場導成點

大，海，無，量

之前約左比武好耐

肥龍！

撈屍打輸之後日本仔教佢幾招，撈屍覆桌贏返

大師兄啪左針都唔夠打

rider kick

拉打kick

咁都知有靠其他野

好強既氣呀！

wtf

打左針

龜波氣功

大家踢唔同方向做咩

三戰

風火山林

大海無量咩屌你

又扯鼻寒

吸星大法

幪面超人 變～身！

咖喱雞似食咗春藥多啲

龍虎亂舞

仲以為會出大海無量

乾坤大羅移

屌

因為正ching嘅藥更加勁

吓？運內功？

Har d口氣出嚟 臭撚贏

屙唔出呀師弟～

金鐘罩

出波？

cls

全集中

仆街超人上身

...

屌
廣告...

頂 廣告

屌你打頭

我屌呢個廣告位

請師傅上身

個個都鐵打咁
咁都唔受傷

好痛

金鍾罩呀屌

霸體

打得幾好睇

金鐘罩呀

好正丫

岩岩用小穴補身

踢錯位咪唔同方向⋯⋯

張建聲MP用完未

隻腳相鋼板

變咗mma

張建聲個樣

嘆息橋

點解得大師兄會運氣

打到一半整個廣告

鐵布衫

嘆息橋一出，肯定無晒班師奶

打針開咗霸氣

頭先嗰腳咁似金木研踢堅壁虎嗰腳

打得好鳩

啲廣告位同完結位真係

棠哥死喇

冇廣告根本緊張到打唔到字

大清好中二病

sugar ~ yes please ~

原本可以屈斷多次佢條韌帶

棠哥未中腳就先痛
師兄有腳風

打左針啫
唔係鐵布衫喎

未必既

viu啲廣告位真係唔會令人失望
次次都係呢啲位停

歎息橋好似麻麻

上藥打到請神咁

打完針Feel到痛 贏咗啦 打到馬跪

有霸體點打都無事

啲屎就嚟谷出嚟 要谷返上去

打針佬係時候入黎sell 針

男人心一字馬

攞架撐啦堂哥

我會幫手轉台

文女：我諗我先係果個第三者

好感動
依幕唔係一分鐘完事

擺pose嘅野
要鏡頭好睇嘛

驚大家啲血壓高

Diu

之前唔係話打針會痛感上升咩

你以為只會冇哂師奶？起碼有一半連登仔唔會睇

真

空手道最高嘅境界莫過於以氣禦拳腳...

唉

劇肉停

師傅個卷野係咪秘傳大絕呢

係
專心睇

屌出聲

就係鐵布衫 變咗少林足球

d 飛腳老土左d
其他感覺上正經好多

真 而家扮下口音都笑下
嘆息橋師奶應該瞓着晒

但我會死守

上面講咩金鐘罩丫
空手道係真係要練你深呼吸時個body硬起黎
有學過空手道的一定試過比師父打緊三戰時打個肚

又啱
打戲一打字就 miss 咗好多鏡頭

係咪同飛虎撞期

藥效過咗到時路都行唔到

間館牆上面有幅 精氣神 書法字

呢段係咪一當要脅馬剛正之後？

咁都接到

呼吸大法

直入式廣告

咩意思？

頂幾時約戰㗎明明上集好似未講

唔睇都唔好轉台呀

處女加乘

我自動腦背咗啲龍珠既氣比佢

我阿媽話想睇林保怡喎

csl 比左幾多錢版權
佢5g 好似用華為

棠哥殘血可以開到師傅招大絕啦

上紙皮道場咪約咗一星期後

贏咗就得

明明初頭話痛楚都會加倍

可能佢食埋必利痛

記得開 viu 網 live

你地當一當冇到？

未

好似兩三集前有講過

招積啊CHING 係要頂緊

咪話日式麵包秘笈

個日武田國全一野打爆左紙皮道場個塊板個陣約

咁咪即係金鐘罩啦

如果有埋掙扎就正

藝術感重 預你第2次先明

究竟師傅份秘笈寫咗乜
棠哥開大技未

所以個休息位啱啱好

一定支持，平時播泡劇都照睇

佢賣武器嘅

我覺得未必冇咗好多人睇嘆息 始終入邊咁多舊演員 我老母有啲興趣先啦起碼

約咗好多集㗎喇

Thx解答嘅巴打

sad but true

真係幾有趣 屋企有人肯睇

我老母一定話睇唔明
之前套黑市都話睇唔明，唔知up乜

歎息橋我諗我要溫final
希望呢兩套野可以鎖住家人930 轉viu

下cctvb 又飛虎

菠蘿包秘方

實驗

啪咗針啦

KO

法師，負責上buff

下 仲睇飛虎...

你唔係好想打底佢架咩？黎啦！啪多支！

認輸

棠哥係咪引鳩佢

打到一半去廣告

副作用了

我輸喇

仲有言語激發士氣能力

好hit嘅人中之龍都有飛腳 其實幾型

真心呢 好似一年播好多呢種

一當亂入

又啪針？

以為大師兄會出波get

棠哥集氣啊

一當jm9

乜鳩

無啦啦咁走出黎

朱康：sell針了

啪針佬真係走入嚟

一當

又有一當

幫佢啪多支了結佢

朱康又jm9咁激動

國全踩紙皮道場果陣?

一當咁樣入場好尷尬...

一當好戇鳩咁出場

sell針

躝啦一當

關你咩事姐一當

一當老是常出現

一當真係眼濕濕

仲未打完

仲未打完!!!!!!!

一當做乜撚嘢呀

你搵個仇人同佢講一當係仆街
你估佢會唔會聽呀喇？

扮野

假撚到

關你咩事丫

真情流露

佢只係好小穴小小 佢次次一出場我都有啲想笑

好撚煩呀大哥

企開啲啦屌你老母

幾好戲

朱康啲演技...

屌，殺人狂魔都睇？

朱康呢d戲中戲好正

扮啦

一當咁入好柒

不過我最愛朱康

屌那媽好想打柒佢

dum 咗咁多錢落去 梗係喊

今次sell片

一當真係幾堅 由眼濕濕到流出嚟

屌你咩

真影帝

朱康其實想大師兄暴弊然後食埋佢間公司

大師兄
會死？

一當咁好戲

阿細啪藥啪死左炸

大ching gg

射波俾國全

屌你tvb式剪接

下個post topic唔該加[仲未打完]

apple daily

驗屍咪知點死囉，驚西咩

食住本土恐怖主義上

Kathy 仔都幾平

惠惠大件事了

一驗屍就知啪過針啦

善善用下腦都知係啪針死啦

ak好靚仔

咪就係

朱康演技大爆發

假風向

驗傷就知係打針死定打死啦

無可疑

阿細個樣有啲似林丹

玩腳

冇可疑

善善口腫面腫幾正

驗屍會驗到既

其實又有針孔 啲藥應該仲喺血 點會驗唔出

Kathy仔世界第一！

阿惠不斷受打擊

黑警準備老屈

跟本想幫黑警洗白

暈撚咗都唔送入院

唔送去醫院

衫都唔幫佢換下
成身汗咁瞓咪好撚臭

大師兄Same

AK

阿細名人嚟㗎
Headline寫阿細

咩事

馬cf幫大師兄蓋被
好有愛

一當好奸

黑警唔想做野
緊係無可疑

AK: 佢好須要我兩個

當正自己已經做左正印咁

唔關你事

惠惠呀

一當。。。

打咗針唔見得光掛

你唔 sell 針會長咪唔會打囉

禁藥喎ching

棠哥有冇咁易信人

一當：唔關我事

咁嘅大話都講得出

拳手阿細咁囉
好正常者

而家啲法醫官無人信

wiki d戲太用力，over晒

又黎威脅呢招

真 一定冇得打奧運先

馬剛正唔係一早知呀細有啪藥架咩

咩都唔關你事

冇睇過隔離台

唔會驗屍?

屌 一當真係好撚煩

屌你老母咩一當

奇想：志浩同善善一齊

幾時打鳩一當

都上左報啦

支共咩
乜都唔關自己事

打泰拳好出名 好似係

一當拿埋口面之後加大聲當做咗戲

一當爆演技

其實關一當咩事 點解要佢離開空手道？

一當好用力

佢都冇講到打針

玩塊面夠啦

仆街仔擺我上枱？

離唔離開空手道關你q事

朱康對白弱智咗咁多

屌
就咁屈服

正打唔打空手道關一當咩事其實
咁上心做咩

兩個下巴

根據馬剛正連登仔性格，一定會妥協

一當咁做為咩

就結局，所以智商下降

戲中戲

全身赤裸周身傷痕都話無可疑啦

留名睇成班自稱黃絲一邊睇一邊開po討論

一當做乜想佢走

想剪爛一當個嘴

仆街

蠟筆小玥好順口

痴線 少少懷疑都冇

我正式宣布
全套劇既Mvp:朱康

一當：你唔應承我就啪針收你皮！

點解要佢離開空手道？

蠟筆小玥
蠟筆小新女朋友

點解一定要離開空手道

賣埋報紙，段片點樣唔出街？唔係流出咗喇咩？

根本就係用港隊要脅佢
咁喊黎做乜啫 多左啦

成件事好on9 有法醫架嘛

其實 好似由頭到尾都冇交待針佬 點解要咁針對馬剛正?

因為馬剛正會阻住佢 食 國全 生意

屌
李天愛變咗NPC

小穴後面部機咩片

蠟筆小新細妹

硬係覺得小穴會篤灰

屌，死黑警

係Lo，做咩要佢走肥龍就話啫

惠惠唔好跳呀

又係呢度

Writers

跳橋

唔好睇唔開呀

又係條橋

用嚟拎資訊

係好撚好笑

最強煽動撚

一當有份提名最佳男主角

越做越好

蠟筆作用來了

前夫而家出！

朱康演技其實應該係好
不過可能做開舞台劇落到電視劇就好over
咬字好用力好誇張...

前夫

老公出現

前夫出黎

好似比人女女女完咁

點解咁想馬剛正放棄空手道？
有咩著數

剛正要戴帽

最後應該會好似超級學校霸王咁一齊打一當

前夫？

who?

佢前夫個嘴想點

可麗唔好呀

呢個就係可麗老公

前夫乜水黎

今集訊息量好大

明明馬剛正只係一個面包佬

前夫好乾

其實點解佢叫藍屍愛

kathy仔

前夫演員咩人黎？

屌個ex死開啲啦

又彈個前夫出嚟 jm9

乜水

啲戲

教練收咗皮未

個前夫啲戲

歐陽德勛

咁緊張無啦啦殺出個老公

行開啦你

又有新角色

咁假既

收皮啦前夫

一當個變臉好正

啲英文jm9

文女西面都靚

突然又行番去前夫條線

歐陽得分

條友成個張立基咁

今集啲情節點解咁碎片化

白粉友？

啲英文

前夫你都企開啲啦屌你老母

條友講對白咁假

白粉佬

我係一個lion

哇佢老公D戲好屎

又多條友好多集數咩

屌你佢老公咁撚樣衰

我知我係一個liar

道友咁

我知道我係一個liar

成個大波man 咁嘅樣

前夫打得太多飛機？

前夫好似王凱勤

嘩 呢條佬搞乜
唔怪得會掛住剛正

條友啲戲好撚屎

歐陽德勳⋯⋯

我知道我係『拉牙』

歐陽德勛？

又話劇式演技

唔失去你都唔知架啦

屌最憎ABC

拉牙

前夫耐冇食文女又想翻食

正

山東愛

liar

前夫好7 中英夾雜

又 perfect 又 overlooked 又 liar 又 chance

佢前夫好撚港女tone
actually呢，我today就食左個burgerrrrr做breakfast

巴打CLS

中夾英做咩尻

前夫吟詩？

走啦

馬剛正正好多

選角不得了
應該都貴

一係講中文一係講英文啦

我肯定呢條友係gay

屌，今個星期d劇情去得快到，上星期就9hea

比著垃圾台剩係前夫都夠拖多五集

老婆咁正
都出去滾

到底剪片嗰個係點諗㗎

d英文突兀到

馬剛正完敗？唔算 師兄啪針既

今集啲剪接位好怪

一係就全英一係就全中啦jm9

開新 post

座山愛

今集啲劇情斬得咁碎

男人講jm tone

咁垃圾都貴

啲英文想點

太天真
太傻

撈c唔睇報紙

點解要講雞腸

條友做乜尻
成個偽abc咁

冇啦啦爆句英文

仲要釘咗兩個耳窿

扮ABC

好難聽

好撚柒呀d戲

雖然個chance係好細

條眉想點？

講乜9英文呀

唔會貴啦呢D

條友係成套野失敗既地方

偷食都原諒

好鬼tvb

雖則tvb都出名粗制 但tvb啲紀律部隊片多都唔係今年先係咁
要拍咁多套黎播都唔係話拍就拍嘅

真 偽abc咪呢d囉

雖然個chance好細

我想親口同你say sorry

雖然好煩 但係寫實

d英文咩事

個側面好撚7

咁樣真實啲

大笑咗出聲

？？？？？？？？

文女係外國識，可能係

明顯放水啦

佢只是一個面包佬.JPG

Jm9

要搵人開定post了

突然間就比試

in fact呢佢前夫is like條人乾咁 cancer?

前夫兩個耳環想點

前夫呢條線可以刪除

躝啦

睇到好尷尬

You are fucking 仆街

又絕症

講英文好撚作狀

仲以為係太極個鼓手

呢段嘢有咩用

收皮啦，前夫

笑死我

可麗。。。

ABC d 英文 咁渣

小人之心度君之之腹

佢前夫好似係英國籍

條友乜水又白又盛成隻疆屍咁

呢個呀伯一除衫應該成身都係皺皮

估唔到

前夫個樣好乾好似好冇水份

嗰d跟本打手黎降魔的都算啦
有狗就好心唔好睇啦屌

Um.... 係外國返嚟唔等於要又中又英囉

又有絕症

條友想點……

好似鄧家彪咁

介紹棠哥ex比佢算啦

前夫byebye

快啲死啦

包二奶有報應

屌又係cancer

cctvb劇情推進

TVB咩屌你，生cancer

老公好似係外國返既？

有個瘤就快啲死啦